宋茜對於崔雪莉之死表態事件簿

身為f(x)隊長的中國籍成員宋茜竟然零表態，引來廣大網友湧入她的微博留言責罵她，直言她為人冷血，身為隊長沒有盡到責任去開導隊友等，對她作出各種辱罵。網友帶著憤怒的語氣在她微博留言道：「你個冷血怪」﹑「為什麼不開導開導她」﹑「關心一下好不」…到目前為止宋茜仍然沒有就事件發聲

平心而論好多人有抑鬱症係睇唔出
病人亦通常甚少周圍同人講自己有抑鬱
作為團員（可能只係普通同事關係）唔知/冇留意係好正常

利申：大陸閪罪該萬死

支那人，不意外

有抑鬱症真係睇唔出。。
我前上司有次都同我講話自己係有呢個病，但我話你咁outgoing同埋次次聚會都做晒主角喎，然後佢話就正正係呢樣落差

佢個微博應該唔係佢出po

不過ig都冇po野係幾冷血

微笑抑鬱症...

匿埋咸緊啫

算把啦宋茜

Krystal夠冇po啦
係都要po好似扮晒嘢咁
一齊努力咗幾年實有唔開心嘅

只係因為唔想比人話自己摺 做咩成日唔開心成日唔笑
所以會強迫自己講野 笑 要令人開心 但其實自己一D都唔開心
做咁多唔鐘意做的野都只不過係因為唔想聽到一句難聽的說話

明明自己唔岩係群體生活 卻要被逼係群體生活

是米痴線
佢都要時間平復下心情啦
突然死咗個朋友/舊同事
第二日就po ig?
啲大陸仔瀨到無得再瀨
隊長就萬能？隊長就一定察覺到你有病？
尤其係呢啲可以收得咁埋嘅病
同埋 佢地嘅關係真係一定有大家想像到咁親密咩？
點解要宋茜負呢個責任？
退咗團咁耐 大家又各有各忙

啲惡評友同媒體先要負最大責任啦係咪啊

可能心諗 屌 想出街 又怕比記者影到

擺明唔妥

死咗人仲掛住po 嘢？

係......

努力去嘗試成為一個合群既人好辛苦
嘗試做翻自己既時候，身邊既人反而覺得你有野
或者會有人話，你唔好理人地點睇你咪得囉～
但如果係可以咁簡單就可以解決到既問題
我就唔洗令自己辛苦咁耐啦.....

抑鬱病人多數唔會講自己抑鬱係唔好嘅事黎
泰妍肯講出黎係好事
可以承認自己病左再去正視問題醫治

d網民開始轉移對象欺凌
有無睇denq個個youtube
揭發左有同一個網民
前幾個月仲鬧緊雪梨
雪梨一死就即刻鬧其他人累雪莉死
個個最經典

一有咩事即刻賴，包括網民
其實我自己都有錯
我無去維護雪莉，我係沉默既幫兇

點解要一定要po ig po 微博
私底下默哀唔得咩 一定要做出來俾人睇？
班網民同網絡暴力Sulli班人有咩分別

睇佢去唔去韓國奔喪，有心既點都去到

Lm

twitter 見到已到左韓國，佢個樣都好sad好殘，
大家放過佢啦

好似話佢係上海拍緊戲，因為visa過左期要飛去北京續完先可以再飛去韓國